[冇圖] 有冇人覺得西面港女最撚正？？？？？？？？？？？？？？？？？

西面
淡妝
長腿
拖鞋/平底鞋(唔准著襪)
鐘意飲酒去蒲
八婆格+姣底

呢啲女 多數係中環金鐘灣仔出沒
一落到月台就會急步行行行到列車尾 等你跟都跟唔到
仲會長期望住手機用英文同人whatsapp
然後一抬頭就西你面
一到夜晚佢地就會係老蘭出沒 同啲abc頭嘅狗公/其他西面港女飲酒玩beer pong
再影相放上ig再加句英文caption 搞到成個ig都係燈紅酒綠嘅相

而我呢種毒撚就只有上ig對住佢地啲相打飛機打到腎虧 終日幻想自己有得奶佢隻腳

好撚好笑呀

哦。

你有病就唔好周圍走啦USB

啲圖好撚西

你試下
俾條港女西你面, 而對住d正常男仔就笑容滿面
就唔會咁諗

咁先正 有性格
好想佢一邊玩手機 我一邊奶佢腳
我是沒尊嚴我小性奴

巴打愛滋點？

西得你面 , 仲點會俾你奶腳

唔覺

西邊=西面？？ 肥絲錯字捉錯意？

面和臉
我 們 都 知 道 「 面 龐 」 等 於 「 臉 龐 」 、 「 面 頰 」 等 於 「 臉 頰 」 ， 但 「 面 」 和 「 臉 」 這 兩 個 字 又 是 不 是 相 通 的 呢 ？

「 面 」 和 「 臉 」 代 表 相 同 的 身 體 部 位 。 廣 州 話 的 「 洗 面 」 即 是 普 通 話 的 「 洗 臉 」 ， 說 法 不 同 ， 是 因 為 方 言 的 習 慣 有 別 。 不 過 ， 「 面 」 和 「 臉 」 的 差 異 並 不 限 於 方 言 習 慣 ， 這 兩 個 字 在 用 法 上 也 有 明 顯 的 分 別 。 看 看 以 下 的 例 子 ， 你 就 會 明 白 。

「 面 」 的 詞 性 比 較 靈 活 ， 能 作 名 詞 、 副 詞 和 動 詞 ， 而 「 臉 」 一 般 只 作 名 詞 用 。 上 文 提 過 的 「 面 龐 」 和 「 臉 龐 」 ， 都 是 名 詞 的 用 法 。 「 面 談 」 是 面 對 面 交 談 的 意 思 ， 「 面 」 是 副 詞 ， 補 充 了 「 談 」 的 意 思 ， 「 臉 」 在 此 詞 中 並 不 適 用 。 「 面 壁 」 解 作 面 對 著 牆 壁 靜 思 ， 這 裏 的 「 面 」 是 動 詞 ， 不 能 寫 作 「 臉 壁 」 。 「 面 」 的 用 途 是 較 為 廣 泛 的 ， 只 要 我 們 能 夠 掌 握 詞 性 ， 就 能 減 少 「 面 」 、 「 臉 」 混 淆 的 機 會 。

「 臉 」 也 有 既 定 的 用 法 。 例 如 「 一 臉 茫 然 」 不 能 寫 成 「 一 面 茫 然 」 ， 「 臉 蛋 」 也 不 能 寫 作 「 面 蛋 」 。 可 是 ， 這 些 用 法 建 基 於 語 言 習 慣 ， 並 沒 有 理 論 可 循 。 又 如 「 面 具 」 、 「 面 貌 」 、 「 面 目 」 等 詞 ， 當 中 的 「 面 」 均 不 能 改 作 「 臉 」 。 有 些 語 言 習 慣 是 無 法 解 釋 的 ， 我 們 惟 有 多 看 書 、 多 查 字 典 ， 讓 記 憶 深 植 腦 中 ， 遣 詞 用 字 時 才 不 容 易 出 錯 。

無人想知你塊面方唔方

西面 要Q住對手

你唔老尷架咩